有無達粉聽日一齊出黎

我與達哥站在同一陣線

我要去e3逼達哥表態
今日要飛，所以去唔到

班連衛兵搞到我呢幾日都無得睇達哥
不了

你收皮 係人都知你係屯門阿伯

阿伯都有權睇達哥的

聽日著+2gc波衫相認

好，我聽日著古天牢

正義白波衫

痴線达粉連痾個屎把口都要提住达哥

朝早hazard夜晚古天牢

我著珍藏既紫百合波衫出黎

痾住屎睇達哥有咩問題

屙緊屎回你